公民黨同民主黨班大狀，肯申請臨時禁制令未

最少都申請禁制警察蒙面
禁制警察入私人地方啦

你覺得佢哋會理禁制令？

一早有人入左紙申請禁制警察執勤時隱藏編號
排到下年3月先開庭
都on99

講真大黨近排真係搞笑

禁制令戰線死都唔開

佢地不嬲都唔會做，係廿幾年嚟都唔做，真係唔知點解，明明成個黨都律師但係吓吓要小市民自己告政府

因為要有原告同冒輸咗賠錢嘅風險，仲有機會被紅咗嘅律師會屈佢哋濫用司法程序

大狀黨得飛機師係幫到手
有險可守剩係係fb 出post

咁就咪撚扮....ok現階段唔屌住

講緊禁制令 唔係司法覆核喎
禁制令最多咪唔批，點會賠訟費

公文袋完全唔撚做野
屌啦媽

根本兩樣佢地都冇撚做過

對家一個余若海都可以屌打泛民全班律師
可以漏夜叫法官開庭批禁制令
漏夜開庭呢一下都做唔到
可見泛民律師其實同法官連繫交情極不足

BTW, 高院都有好多法官, 點解次次都係周家明
可能係馬道立玩野
高院係極配合黑警運作, 佢地捉人貼海報仲可以申請埋搜查令
其實好誇張, 大家仲覺得司法機構係最後防線?

你睇馬道立呢兩日講咩就知佢中立極有限啦

周家明係呢期憲法及行政法專用官
之前係區慶祥

學到野
係唔係馬道立有權力安排下面法官D職務輪換

唔清楚佢地點安排
但係區慶祥升左職之後都係周家明做
都有一段時間
唔知係咪周家明太紅
今日蒙面法JR仲有林浩雲一齊聽審

尋晚入私人地方拉冇做過嘢嘅老闆娘
純粹係唔俾黑警入去
邊有法治 ga
人地就瘋狂出禁制令
你班大狀乜都做唔到

關你撚事 又分化
拉

政府內全部防線已毀,任由大陸長驅直入

對家可以無限禁制令
你班大狀搞緊乜